大家知唔知要幾難得先爆到一次美國政府出手幫香港?

係要串雲晒：侵侵上台 + 貿易戰 + 香港特首無啦啦爆seed + 雨傘2.0
全部百年一遇嘅事係同一時間發生先有可能今日咁令到美國助攻
香港人權及民主法案

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

一切都要由一粒精蟲講起

推 The Star Spangled Banner

林鄭爸？侵侵爸？
咁樣係2粒喎

樓主

仲要撞岩支共港共D計劃全部一係做多左 一係做錯

當初仲笑9美國人選侵侵
結果依架最愛侵侵既應該係香港人
中大個email仲會唔會話not my President

無錯
香港真係行緊運
而家係前所未有咁有希望
好難再有下次 一定爭取到盡
唔可以亂放棄或者自我閹割目標

天賜良機，一定要把握!!!

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

若然屬實 聽日就係手足頭七
依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

係，根本以前睬你有味
所以今次一定唔可以停
直至拎到我地要既野

Push

所以9月8一定要出！

天時地利人和，一生一次

推

由一頂綠帽講起

push

BNO平權聯署要人呀！！仲差一萬二千幾人！多你一個係好多！
無論你續領左未都要簽! 做完立即廣傳轉發比朋友，係要一傳十，十傳百，快、快、快!

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

天意
天時地利
差人和

呢個真

仲有台灣大選，世界強國之戰，我地係戰火中心
我地真係命運選中架﹐所以請咁多位抗爭者留低見證，一個都不能少

以後都唔會有

而家嘅抗爭者已經係人和

一定要把握機會 雙真普選 清算黑警!!!

中国共匪 違反聲明
香港主權 香港話事
清債未還 非法治港
驅共解殖 主權在民
光復香港 時代革命

Fake System, Fake JD(Joint-Decalartion)
Fake System, TRUE SOVEREIGNTY

天意

想玩清朝債券呢張好牌，其實做一樣野就得

未夠

要好好把握機會

831
906
907
908

下次遊行經過外國記者除左叫fight for freedom, stand with HK外
試下
5Demands, Not1Less
we want universal suffrage, fulfill the commitment
Give Me Democracy, Or Give Me Death
Free Hong Kong, Pass the Act

pish

今次唔得以後都唔會有

Yes

美領美領美領！

如果今次輸
我地就會輸一世

大粒墨條女子宮嗰條呀

港共冇人才

所以一定要去美領

而家美國講咗支持autonomy
我哋終於可以食住條水上啦

香港問題根源係傀儡政府佢根本唔想理我地。我哋要奪回自主權先可以永遠地保障我地自己。撤回或者答應5大訴求轉過頭又會借屍還魂。趁住美國會插手呢個千載難逢嘅奇蹟大家真係要食住上去到盡。奪回自主權啊!!!!

各位文宣又好 tg又好 Twitter又好
襯國會開會之前推盡佢

記住有美國幫手係一個奇蹟，而奇蹟未必有下一次。

9.8美領見

講迷信，黑色屬水剋中共
69係著白衫，行完淋病好似take左野咁跳制串鳩晒全香港
612開始轉晒黑衫雖然仲有好多阻滯但整體好似越行越順

無錯 機不可失

呢次真
過左今次 下次3-4 百萬人上街
都未必有人理

所以一定要過

天時同人和都齊

好似太陽系8大行星連成一線咁難

香港獨立就睇今次

有今生無來世呀兄弟

再加上次雨傘失敗
香港人都進步咗識be water

推，要爭氣

全力配合trump

一定要有真普選

好彩當年美國人無選希拉利

集氣呀
星期六 機場
星期日 美領

其實歷史上都係好少可美國出手

仲有台灣選戰
天佑香港

一定唔可以輸
仲要留返條命睇我地點贏

屌我個ac9月底8號先可以推啊

推爆佢

Sir this way!

以前求佢幫拖都唔出句聲
依家幫到出哂面大家唔好錯過呢次機會

天時地利人和
908 美領

我地今次有天時地利
有貿易戰做盾
冇下次機會
一定要贏

咁難得仲唔做文宣
9.8 美領

仲有黑警助攻

908見

推!

我愛侵侵

Push 831cctv

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

所以有人話加多個獨立調查就收貨
一定唔可以
五大訴求
缺一不可

九月八 領事館 集氣

this way

係香港爭取自主自由嘅最後機會

天滅中共

推到有真普選

星期日 一定出

呢次一定會寫入世界歷史

咩係串雲哂？

理性處理831消息

我記得係支持架啵

Only one way to win, and this is now

還我 831 真相！不要港版 64！

［還我 831 真相］點解口吐白沫？原因在此！

大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

9 大核彈內容包括：
(1) 基本法自古以來是中國領土的謬誤
(2) 中英聯合聲明的謬誤
(3) 不平等條約無效論是謊言
(4) 中華民國早已放棄香港的主權
(5) 中華人民共和國以武力脅迫大英國移交香港主權不合國際法
(6) 70年代聯合國從非自治領名單剔除香港
(7) 中英聯合聲明違反住民自決原則
(8) 香港符合《蒙特維多國家權利及義務公約》中「國家」的定義
(9) 香港軍事史

請幫推以下post！香港人一定要知！一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

Now.
Or
Never.

今次唔做幾時做

互相助攻

星期日美領！

9月8

所以9月8日約實你哋

加油

九月八美領

得來不易

推啦

9月8見！

9月8大家一齊出
推到人權法過為止

真係百年一遇 機會係俾有準備既人

真
所以今次一退讓
香港變硬新疆

推呀 美軍萬歲

把握機會

仲要撞正大家睇完Endgame好撚熱血

831太子cctv

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

now or never

Sir This Way

肛犬：

別再喱係電視後面，敢就走出黎攞出CCTV之類証據黎証明831冇人死冇人重傷囉仆街共狗！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

你都戇鳩， 當年對手係八婆希拉里， 邊有高登仔會支持八婆。

中大個email係八婆， 支持八婆好合理

香港人權及民主法案

其實林鄭應該真係高級黑， 佢揀啱時機做d咁既野， 又要撞正台灣大選， 美國大選

珍惜機會，今次輸左，香港永不超生

908同我出黎！！！

有今生冇來世

都要記得我地唔係為咗條法案先走上街，唔係因為有希望先行岀來，係因為行岀來先有希望，touch wood過唔到法案都絕對唔好絕望

機不可失

推！

8/9一定要出！

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

想問下星期日邊度會拎到or買到美國旗仔

一定去

今次真係...唔得
就再無機會

林鄭：千年難得一遇嘅機會，我要犧牲自己，為香港人做啲嘢

錯過呢次機會 香港真係永不翻身
到時等變新彊2.0

[black]呢排成日聽到人一定要查警暴 但完全無人focus真普選（警暴要追究 但真普選都唔可以唔理！）
朋友做民調仲話好多人覺得無真普選都接受
講真就算滿足哂4個訴求 無真普選
不出5年一定被中共秋算+變集中營
另外獨立調查委員會根本就廢，太多例子鉛水、沙中線等）
[/black]

在槍林彈雨中，親眼目睹鮮血灑在街頭，聽見四周的哀嚎吶喊，定必使你們悲憤不已。

隨著被捕和送院的數字不斷遞增，我想到你們要面對的將來，和那些難以癒合的傷口，我很想知道，究竟有誰能夠撫平這個社會的創傷。

我與社會隔絕了已經一年半有多，接收的資訊極其有限，我在這個位置寫這封信，妄加評論，未免過於廉價。

雖然如此，我仍希望你們能夠明白：本著對香港的熱愛，你們已展現了無比的勇氣，改寫了香港的歷史。當然，真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。

梁天琦，2019

英雄做時勢 時勢造英雄

香港人撐住加油

頂住阿
香港人不能放棄

咁睇返 唔把握哩個機會
香港人都幾抵死

如果林奠都做到香港老母
侵侵直頭係香港耶穌

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第一期Link :
第二期Link :
第三期Link :
TG CHANNEL :

每件事獨立睇最多十年一遇
百年一遇吹大左
不過

光明會？？

一定要企硬真普選

做野啊!
趁百年一遇既機會光復香港 好嗎?

堅，今次真係whatever it take la

Now or never
Give me democracy or give me death
Liberate Hong Kong The revolution of our time

所以一定要去美領請願

認同理念請幫手推

呢到有一堆巴打推但係都係太弱

幫手推埋上fb Twitter 你圍內圈子

咪痴線啦
唔係國師作法侵侵會幫手？

幫推

百年一遇

星期日一定要去美國領事館呀

9.8

講真 冇侵侵同貿易戰 美國理得你精蟲定卵子

聽日入機場前睇

[行動post] 聽日就9.7 所有人唔該入黎睇攻略

推

906 太子獻花 907 機場交通測試 908 美領集會 913 獅子山人鏈

要珍惜呢個機會！

努力

908美國領事館見

所以大家要珍惜機會

唔一定會再有今時今日既天時地利人和嫁！

O'er the land of the free
And the home of the brave

You have only one chance

所以9月8日出來啊！

多得柒婆

命運?

今次唔可以係雨傘2.0

Sir this way

因為港共俾中共管就已經錯。所以做咩都錯。
Pay Qing's bond or Free Hong Kong

借位&幫推

（P牌都睇唔過眼) FB要人 831受害者請盡快聯絡以下團體

所以一定要推
同埋8號美領一定比到誠意
唔好比任何人入到去搞事

Pish

無錯，千載難逢嘅機會，今次肯定係香港人最後一次機會，不能輸，輸咗就咩都無哂，包括自己嘅人生，同埋熱愛嘅香港都無埋。

可惜都遇上百年難得既脫歐
如果唔係英狗應該都會聯合美帝出手襄助

it's now or never

到時一定要叫口號 US please review the sovereignty of HK

想玩清朝債券呢張好牌，其實做一樣野就得

應該話撞啱江派&太子黨夠料同習總開波

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

q

時代革命。

agger

錯過今次冇可能再搞得到

七星連珠呀!!

IT'S NOW OR NEVER!!!!

所以9月8要集氣!!!!!!!!

仲差7800，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

g20 70國慶

天時，地利，人和

運動初期嘅6月：
0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

到7月情況更變本加厲：
0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

直至8月都仍然無任何一位警察為上述事件負上刑責，8月：

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。
0831 有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射。大批黑社會黑警及黑社會共產黨人士襲擊普通市民,現場太子站已封站超過一天,懷疑可能有市民已被黑社會殺死。

共產黨腹背受敵，得呢一次，今次一定要贏！！

九月八

好同意 真係要TRUMP 咁癲先敢玩咁大

not my President, my Dad!

推 9.8見

爹親娘親都不及盧比奧親

係行緊運 個天俾咗好多機會我地
外國仲有好多核彈俾咗我地

[獨立不再是夢] 香港主權誰屬 係共產黨最最最最最最致命痛點

哩個好重要 香港人可唔可以咬實啲？
831真相重要！
人權法亦一樣要推 ！星期日！去美領！着好啲 尊重啲
而清潮債券單野！影響到一國兩制定兩國兩制！

希望大家可以做到 幾條戰線一齊搞